# translation of comps.master.po to Wei Liu
# Xi Huang <xhuang@redhat.com>, 2006.
# Tony Fu <tfu@redhat.com>, 2006.
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2008, 2009, 2010.
# translation of zh_CN.po to
# translation of zh_CN.po to
# translation of zh_CN.po to
# translation of zh_CN.po to
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: comps.master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-31 10:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-01 21:56+1000\n"
"Last-Translator: Leah Liu <lliu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Wei Liu\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: ../comps-f9.xml.in.h:1 ../comps-f10.xml.in.h:1 ../comps-f11.xml.in.h:1
#: ../comps-f12.xml.in.h:1 ../comps-f13.xml.in.h:1 ../comps-f14.xml.in.h:1
msgid "A lightweight desktop environment that works well on low end machines."
msgstr "在低端机中工作良好的轻加权桌面环境。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:2 ../comps-f10.xml.in.h:3 ../comps-f11.xml.in.h:3
#: ../comps-f12.xml.in.h:5 ../comps-f13.xml.in.h:5 ../comps-f14.xml.in.h:9
#: ../comps-el4.xml.in.h:1 ../comps-el5.xml.in.h:1
msgid "Administration Tools"
msgstr "管理工具"

#: ../comps-f9.xml.in.h:3 ../comps-f10.xml.in.h:4 ../comps-f11.xml.in.h:4
#: ../comps-f12.xml.in.h:6 ../comps-f13.xml.in.h:6 ../comps-f14.xml.in.h:10
msgid "Afrikaans Support"
msgstr "南非荷兰语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:4 ../comps-f10.xml.in.h:5 ../comps-f11.xml.in.h:5
#: ../comps-f12.xml.in.h:7 ../comps-f13.xml.in.h:7 ../comps-f14.xml.in.h:11
msgid "Albanian Support"
msgstr "阿尔巴尼亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:5 ../comps-f10.xml.in.h:6 ../comps-f11.xml.in.h:7
#: ../comps-f12.xml.in.h:9 ../comps-f13.xml.in.h:9 ../comps-f14.xml.in.h:13
#: ../comps-el4.xml.in.h:2 ../comps-el5.xml.in.h:2
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: ../comps-f9.xml.in.h:6 ../comps-f10.xml.in.h:7 ../comps-f11.xml.in.h:8
#: ../comps-f12.xml.in.h:10 ../comps-f13.xml.in.h:10 ../comps-f14.xml.in.h:14
msgid "Applications to perform a variety of tasks"
msgstr "执行各种任务的应用程序"

#: ../comps-f9.xml.in.h:7 ../comps-f10.xml.in.h:8 ../comps-f11.xml.in.h:9
#: ../comps-f12.xml.in.h:11 ../comps-f13.xml.in.h:11 ../comps-f14.xml.in.h:15
#: ../comps-el4.xml.in.h:4 ../comps-el5.xml.in.h:4
msgid "Arabic Support"
msgstr "阿拉伯语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:8 ../comps-f10.xml.in.h:9 ../comps-f11.xml.in.h:10
#: ../comps-f12.xml.in.h:12 ../comps-f13.xml.in.h:12 ../comps-f14.xml.in.h:16
#: ../comps-el4.xml.in.h:5 ../comps-el5.xml.in.h:5
msgid "Armenian Support"
msgstr "亚美尼亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:9 ../comps-f10.xml.in.h:10 ../comps-f11.xml.in.h:11
#: ../comps-f12.xml.in.h:13 ../comps-f13.xml.in.h:13 ../comps-f14.xml.in.h:17
msgid "Assamese Support"
msgstr "阿萨姆语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:10 ../comps-f10.xml.in.h:11 ../comps-f11.xml.in.h:12
#: ../comps-f12.xml.in.h:14 ../comps-f13.xml.in.h:14 ../comps-f14.xml.in.h:18
#: ../comps-el4.xml.in.h:6 ../comps-el5.xml.in.h:6
msgid "Authoring and Publishing"
msgstr "编辑和出版"

#: ../comps-f9.xml.in.h:11 ../comps-f10.xml.in.h:12 ../comps-f11.xml.in.h:14
#: ../comps-f12.xml.in.h:16 ../comps-f13.xml.in.h:16 ../comps-f14.xml.in.h:20
msgid "Base"
msgstr "基本"

#: ../comps-f9.xml.in.h:12 ../comps-f10.xml.in.h:13 ../comps-f11.xml.in.h:15
#: ../comps-f12.xml.in.h:17 ../comps-f13.xml.in.h:17 ../comps-f14.xml.in.h:21
#: ../comps-el4.xml.in.h:7 ../comps-el5.xml.in.h:7
msgid "Base System"
msgstr "基本系统"

#: ../comps-f9.xml.in.h:13 ../comps-f10.xml.in.h:14 ../comps-f11.xml.in.h:16
#: ../comps-f12.xml.in.h:18 ../comps-f13.xml.in.h:18 ../comps-f14.xml.in.h:22
msgid "Basic support for the Ruby programming language."
msgstr "对 Ruby 编程语言的基本支持。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:14 ../comps-f10.xml.in.h:15 ../comps-f11.xml.in.h:17
#: ../comps-f12.xml.in.h:19 ../comps-f13.xml.in.h:19 ../comps-f14.xml.in.h:23
msgid "Basque Support"
msgstr "巴斯克语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:15 ../comps-f10.xml.in.h:16 ../comps-f11.xml.in.h:18
#: ../comps-f12.xml.in.h:20 ../comps-f13.xml.in.h:20 ../comps-f14.xml.in.h:24
msgid "Belarusian Support"
msgstr "白俄罗斯语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:16 ../comps-f10.xml.in.h:17 ../comps-f11.xml.in.h:19
#: ../comps-f12.xml.in.h:21 ../comps-f13.xml.in.h:21 ../comps-f14.xml.in.h:25
msgid "Bengali Support"
msgstr "孟加拉语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:17 ../comps-f10.xml.in.h:18 ../comps-f11.xml.in.h:20
#: ../comps-f12.xml.in.h:22 ../comps-f13.xml.in.h:22 ../comps-f14.xml.in.h:26
msgid "Bhutanese Support"
msgstr "不丹语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:18 ../comps-f10.xml.in.h:19 ../comps-f11.xml.in.h:21
#: ../comps-f12.xml.in.h:25 ../comps-f13.xml.in.h:25 ../comps-f14.xml.in.h:29
msgid "Bosnian Support"
msgstr "波斯尼亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:19 ../comps-f10.xml.in.h:20 ../comps-f11.xml.in.h:22
#: ../comps-f12.xml.in.h:26 ../comps-f13.xml.in.h:26 ../comps-f14.xml.in.h:30
msgid "Brazilian Portuguese Support"
msgstr "巴西葡萄牙语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:20 ../comps-f10.xml.in.h:21 ../comps-f11.xml.in.h:23
#: ../comps-f12.xml.in.h:27 ../comps-f13.xml.in.h:27 ../comps-f14.xml.in.h:31
msgid "Breton Support"
msgstr "不列塔尼语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:21 ../comps-f10.xml.in.h:22 ../comps-f11.xml.in.h:24
#: ../comps-f12.xml.in.h:28 ../comps-f13.xml.in.h:28 ../comps-f14.xml.in.h:32
#: ../comps-el5.xml.in.h:8
msgid "Buildsystem building group"
msgstr "Buildsystem 构建组群"

#: ../comps-f9.xml.in.h:22 ../comps-f10.xml.in.h:23 ../comps-f11.xml.in.h:25
#: ../comps-f12.xml.in.h:29 ../comps-f13.xml.in.h:29 ../comps-f14.xml.in.h:33
msgid "Bulgarian Support"
msgstr "保加利亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:23 ../comps-f10.xml.in.h:24 ../comps-f11.xml.in.h:26
#: ../comps-f12.xml.in.h:30 ../comps-f13.xml.in.h:30 ../comps-f14.xml.in.h:34
msgid "Catalan Support"
msgstr "加泰罗尼亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:24 ../comps-f10.xml.in.h:25 ../comps-f11.xml.in.h:28
#: ../comps-f12.xml.in.h:32 ../comps-f13.xml.in.h:32 ../comps-f14.xml.in.h:36
msgid "Chinese Support"
msgstr "中文支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:25 ../comps-f10.xml.in.h:26 ../comps-f11.xml.in.h:29
#: ../comps-f12.xml.in.h:33 ../comps-f13.xml.in.h:33 ../comps-f14.xml.in.h:37
msgid "Clustering"
msgstr "群集"

#: ../comps-f9.xml.in.h:26 ../comps-f10.xml.in.h:27 ../comps-f11.xml.in.h:30
#: ../comps-f12.xml.in.h:34 ../comps-f13.xml.in.h:34 ../comps-f14.xml.in.h:38
msgid "Clustering Support"
msgstr "群集支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:27 ../comps-f10.xml.in.h:28 ../comps-f11.xml.in.h:32
#: ../comps-f12.xml.in.h:36 ../comps-f13.xml.in.h:37 ../comps-f14.xml.in.h:41
msgid "Core"
msgstr "核"

#: ../comps-f9.xml.in.h:28 ../comps-f10.xml.in.h:29 ../comps-f11.xml.in.h:33
#: ../comps-f12.xml.in.h:39 ../comps-f13.xml.in.h:40 ../comps-f14.xml.in.h:48
msgid "Croatian Support"
msgstr "克罗地亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:29 ../comps-f10.xml.in.h:30 ../comps-f11.xml.in.h:34
#: ../comps-f12.xml.in.h:40 ../comps-f13.xml.in.h:41 ../comps-f14.xml.in.h:49
#: ../comps-el5.xml.in.h:9
msgid "Czech Support"
msgstr "捷克语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:30 ../comps-f10.xml.in.h:31 ../comps-f11.xml.in.h:35
#: ../comps-f12.xml.in.h:41 ../comps-f13.xml.in.h:42 ../comps-f14.xml.in.h:50
msgid "DNS Name Server"
msgstr "DNS 名称服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:31 ../comps-f10.xml.in.h:32 ../comps-f11.xml.in.h:36
#: ../comps-f12.xml.in.h:42 ../comps-f13.xml.in.h:43 ../comps-f14.xml.in.h:51
msgid "Danish Support"
msgstr "丹麦语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:32 ../comps-f10.xml.in.h:33 ../comps-f11.xml.in.h:38
#: ../comps-f12.xml.in.h:44 ../comps-f13.xml.in.h:45 ../comps-f14.xml.in.h:53
#: ../comps-el4.xml.in.h:8 ../comps-el5.xml.in.h:11
msgid "Desktop Environments"
msgstr "桌面环境"

#: ../comps-f9.xml.in.h:33 ../comps-f10.xml.in.h:34 ../comps-f11.xml.in.h:39
#: ../comps-f12.xml.in.h:45 ../comps-f13.xml.in.h:46 ../comps-f14.xml.in.h:54
#: ../comps-el4.xml.in.h:9 ../comps-el5.xml.in.h:12
msgid "Desktop environments"
msgstr "桌面环境"

#: ../comps-f9.xml.in.h:34 ../comps-f10.xml.in.h:35 ../comps-f11.xml.in.h:40
#: ../comps-f12.xml.in.h:46 ../comps-f13.xml.in.h:47 ../comps-f14.xml.in.h:55
#: ../comps-el4.xml.in.h:10 ../comps-el5.xml.in.h:13
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: ../comps-f9.xml.in.h:35 ../comps-f10.xml.in.h:36 ../comps-f11.xml.in.h:41
#: ../comps-f12.xml.in.h:47 ../comps-f13.xml.in.h:48 ../comps-f14.xml.in.h:56
msgid "Development Libraries"
msgstr "开发程序库"

#: ../comps-f9.xml.in.h:36 ../comps-f10.xml.in.h:37 ../comps-f11.xml.in.h:42
#: ../comps-f12.xml.in.h:48 ../comps-f13.xml.in.h:49 ../comps-f14.xml.in.h:57
#: ../comps-el4.xml.in.h:11 ../comps-el5.xml.in.h:14
msgid "Development Tools"
msgstr "开发工具"

#: ../comps-f9.xml.in.h:37 ../comps-f10.xml.in.h:38 ../comps-f11.xml.in.h:43
#: ../comps-f12.xml.in.h:49 ../comps-f13.xml.in.h:50 ../comps-f14.xml.in.h:58
msgid "Dial-up Networking Support"
msgstr "拨号联网支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:38 ../comps-f10.xml.in.h:39 ../comps-f11.xml.in.h:44
#: ../comps-f12.xml.in.h:51 ../comps-f13.xml.in.h:53 ../comps-f14.xml.in.h:61
msgid "Dutch Support"
msgstr "荷兰语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:39 ../comps-f10.xml.in.h:40 ../comps-f11.xml.in.h:45
#: ../comps-f12.xml.in.h:52 ../comps-f13.xml.in.h:54 ../comps-f14.xml.in.h:62
#: ../comps-el4.xml.in.h:13 ../comps-el5.xml.in.h:16
msgid "Editors"
msgstr "编辑"

#: ../comps-f9.xml.in.h:40 ../comps-f10.xml.in.h:41 ../comps-f11.xml.in.h:46
#: ../comps-f12.xml.in.h:53 ../comps-f13.xml.in.h:55 ../comps-f14.xml.in.h:63
#: ../comps-el4.xml.in.h:14 ../comps-el5.xml.in.h:17
msgid "Educational Software"
msgstr "教学软件"

#: ../comps-f9.xml.in.h:41 ../comps-f10.xml.in.h:42 ../comps-f11.xml.in.h:47
#: ../comps-f12.xml.in.h:54 ../comps-f13.xml.in.h:56 ../comps-f14.xml.in.h:64
#: ../comps-el4.xml.in.h:15 ../comps-el5.xml.in.h:18
msgid "Educational software for learning"
msgstr "学习教学软件"

#: ../comps-f9.xml.in.h:42 ../comps-f10.xml.in.h:43 ../comps-f11.xml.in.h:49
#: ../comps-f12.xml.in.h:56 ../comps-f13.xml.in.h:58 ../comps-f14.xml.in.h:66
#: ../comps-el4.xml.in.h:16 ../comps-el5.xml.in.h:20
msgid "Engineering and Scientific"
msgstr "工程和科学"

#: ../comps-f9.xml.in.h:43 ../comps-f10.xml.in.h:44 ../comps-f11.xml.in.h:50
#: ../comps-f12.xml.in.h:57 ../comps-f13.xml.in.h:59 ../comps-f14.xml.in.h:67
msgid "English (UK) Support"
msgstr "英语（英国）支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:44 ../comps-f10.xml.in.h:45 ../comps-f11.xml.in.h:51
#: ../comps-f12.xml.in.h:58 ../comps-f13.xml.in.h:61 ../comps-f14.xml.in.h:69
msgid "Esperanto Support"
msgstr "世界语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:45 ../comps-f10.xml.in.h:46 ../comps-f11.xml.in.h:52
#: ../comps-f12.xml.in.h:59 ../comps-f13.xml.in.h:62 ../comps-f14.xml.in.h:70
msgid "Estonian Support"
msgstr "爱沙尼亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:46 ../comps-f10.xml.in.h:47 ../comps-f11.xml.in.h:53
#: ../comps-f12.xml.in.h:60 ../comps-f13.xml.in.h:63 ../comps-f14.xml.in.h:71
msgid "Ethiopic Support"
msgstr "衣索比亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:47 ../comps-f10.xml.in.h:48 ../comps-f11.xml.in.h:54
#: ../comps-f12.xml.in.h:61 ../comps-f13.xml.in.h:64 ../comps-f14.xml.in.h:72
#: ../comps-el4.xml.in.h:17 ../comps-el5.xml.in.h:21
msgid "FTP Server"
msgstr "FTP 服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:48 ../comps-f10.xml.in.h:49 ../comps-f11.xml.in.h:55
#: ../comps-f12.xml.in.h:62 ../comps-f13.xml.in.h:65 ../comps-f14.xml.in.h:73
msgid "Faroese Support"
msgstr "法罗语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:49 ../comps-f10.xml.in.h:50 ../comps-f11.xml.in.h:56
#: ../comps-f12.xml.in.h:63 ../comps-f13.xml.in.h:66 ../comps-f14.xml.in.h:74
msgid "Fedora Eclipse"
msgstr "Fedora Eclipse"

#: ../comps-f9.xml.in.h:50 ../comps-f10.xml.in.h:51 ../comps-f11.xml.in.h:57
#: ../comps-f12.xml.in.h:64 ../comps-f13.xml.in.h:67 ../comps-f14.xml.in.h:75
#: ../comps-el4.xml.in.h:18 ../comps-el5.xml.in.h:22
msgid "Fedora Packager"
msgstr "Fedor 打包程序"

#: ../comps-f9.xml.in.h:51 ../comps-f10.xml.in.h:52 ../comps-f11.xml.in.h:59
#: ../comps-f12.xml.in.h:66 ../comps-f13.xml.in.h:70 ../comps-f14.xml.in.h:78
msgid "Filipino Support"
msgstr "菲律宾语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:52 ../comps-f10.xml.in.h:53 ../comps-f11.xml.in.h:60
#: ../comps-f12.xml.in.h:67 ../comps-f13.xml.in.h:71 ../comps-f14.xml.in.h:79
msgid "Finnish Support"
msgstr "芬兰语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:53 ../comps-f10.xml.in.h:54 ../comps-f11.xml.in.h:62
#: ../comps-f12.xml.in.h:69 ../comps-f13.xml.in.h:73 ../comps-f14.xml.in.h:81
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../comps-f9.xml.in.h:54 ../comps-f10.xml.in.h:55 ../comps-f11.xml.in.h:63
#: ../comps-f12.xml.in.h:70 ../comps-f13.xml.in.h:74 ../comps-f14.xml.in.h:82
msgid "Fonts packages for rendering text on the desktop."
msgstr "在桌面上写文本用的字体软件包。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:55 ../comps-f10.xml.in.h:56 ../comps-f11.xml.in.h:64
#: ../comps-f12.xml.in.h:71 ../comps-f13.xml.in.h:75 ../comps-f14.xml.in.h:83
msgid "French Support"
msgstr "法语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:56 ../comps-f10.xml.in.h:57 ../comps-f11.xml.in.h:67
#: ../comps-f12.xml.in.h:74 ../comps-f13.xml.in.h:78 ../comps-f14.xml.in.h:86
#: ../comps-el4.xml.in.h:19 ../comps-el5.xml.in.h:23
msgid ""
"From CD recording to playing audio CDs and multimedia files, this package "
"group allows you to work with sound and video on the system."
msgstr "从 CD 录音播放音频 CD 和多媒体文件，这个软件包组群允许您使用系统中的声音和视频。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:57 ../comps-f10.xml.in.h:58 ../comps-f11.xml.in.h:68
#: ../comps-f12.xml.in.h:75 ../comps-f13.xml.in.h:79 ../comps-f14.xml.in.h:87
#: ../comps-el4.xml.in.h:20 ../comps-el5.xml.in.h:24
msgid "GNOME Desktop Environment"
msgstr "GNOME 桌面环境"

#: ../comps-f9.xml.in.h:58 ../comps-f10.xml.in.h:59 ../comps-f11.xml.in.h:69
#: ../comps-f12.xml.in.h:76 ../comps-f13.xml.in.h:80 ../comps-f14.xml.in.h:88
#: ../comps-el4.xml.in.h:21 ../comps-el5.xml.in.h:25
msgid "GNOME Software Development"
msgstr "GNOME 软件开发"

#: ../comps-f9.xml.in.h:59 ../comps-f10.xml.in.h:60 ../comps-f11.xml.in.h:70
#: ../comps-f12.xml.in.h:77 ../comps-f13.xml.in.h:81 ../comps-f14.xml.in.h:89
msgid ""
"GNOME is a powerful graphical user interface which includes a panel, "
"desktop, system icons, and a graphical file manager."
msgstr "GNOME 是一个强大的图形用户界面，其中包含控制面板、桌面、系统图标以及图形文件管理器。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:60 ../comps-f10.xml.in.h:61 ../comps-f11.xml.in.h:71
#: ../comps-f12.xml.in.h:78 ../comps-f13.xml.in.h:82 ../comps-f14.xml.in.h:90
msgid "Gaelic Support"
msgstr "盖尔语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:61 ../comps-f10.xml.in.h:62 ../comps-f11.xml.in.h:72
#: ../comps-f12.xml.in.h:79 ../comps-f13.xml.in.h:83 ../comps-f14.xml.in.h:91
msgid "Galician Support"
msgstr "加里西亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:62 ../comps-f10.xml.in.h:63 ../comps-f11.xml.in.h:73
#: ../comps-f12.xml.in.h:80 ../comps-f13.xml.in.h:84 ../comps-f14.xml.in.h:92
#: ../comps-el5.xml.in.h:27
msgid "Games and Entertainment"
msgstr "游戏和娱乐"

#: ../comps-f9.xml.in.h:63 ../comps-f10.xml.in.h:64 ../comps-f11.xml.in.h:74
#: ../comps-f12.xml.in.h:81 ../comps-f13.xml.in.h:85 ../comps-f14.xml.in.h:93
msgid "Georgian Support"
msgstr "乔治亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:64 ../comps-f10.xml.in.h:65 ../comps-f11.xml.in.h:75
#: ../comps-f12.xml.in.h:82 ../comps-f13.xml.in.h:86 ../comps-f14.xml.in.h:94
msgid "German Support"
msgstr "德语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:65 ../comps-f10.xml.in.h:66 ../comps-f11.xml.in.h:76
#: ../comps-f12.xml.in.h:83 ../comps-f13.xml.in.h:87 ../comps-f14.xml.in.h:95
#: ../comps-el4.xml.in.h:23 ../comps-el5.xml.in.h:28
msgid "Graphical Internet"
msgstr "图形互联网"

#: ../comps-f9.xml.in.h:66 ../comps-f10.xml.in.h:67 ../comps-f11.xml.in.h:77
#: ../comps-f12.xml.in.h:84 ../comps-f13.xml.in.h:88 ../comps-f14.xml.in.h:96
#: ../comps-el4.xml.in.h:24 ../comps-el5.xml.in.h:29
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: ../comps-f9.xml.in.h:67 ../comps-f10.xml.in.h:68 ../comps-f11.xml.in.h:78
#: ../comps-f12.xml.in.h:85 ../comps-f13.xml.in.h:89 ../comps-f14.xml.in.h:97
msgid "Greek Support"
msgstr "希腊语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:68 ../comps-f10.xml.in.h:69 ../comps-f11.xml.in.h:79
#: ../comps-f12.xml.in.h:86 ../comps-f13.xml.in.h:90 ../comps-f14.xml.in.h:98
msgid "Gujarati Support"
msgstr "古吉拉特语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:69 ../comps-f10.xml.in.h:70 ../comps-f11.xml.in.h:80
#: ../comps-f12.xml.in.h:87 ../comps-f13.xml.in.h:91 ../comps-f14.xml.in.h:99
#: ../comps-el4.xml.in.h:25 ../comps-el5.xml.in.h:30
msgid "Hardware Support"
msgstr "硬件支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:70 ../comps-f10.xml.in.h:72 ../comps-f11.xml.in.h:82
#: ../comps-f12.xml.in.h:89 ../comps-f13.xml.in.h:93 ../comps-f14.xml.in.h:101
#: ../comps-el4.xml.in.h:26 ../comps-el5.xml.in.h:31
msgid "Hebrew Support"
msgstr "希伯来语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:71 ../comps-f10.xml.in.h:73 ../comps-f11.xml.in.h:84
#: ../comps-f12.xml.in.h:91 ../comps-f13.xml.in.h:95 ../comps-f14.xml.in.h:103
msgid "Hindi Support"
msgstr "印地语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:72 ../comps-f10.xml.in.h:74 ../comps-f11.xml.in.h:85
#: ../comps-f12.xml.in.h:92 ../comps-f13.xml.in.h:96 ../comps-f14.xml.in.h:104
msgid "Hungarian Support"
msgstr "匈牙利语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:73 ../comps-f10.xml.in.h:75 ../comps-f11.xml.in.h:86
#: ../comps-f12.xml.in.h:93 ../comps-f13.xml.in.h:97 ../comps-f14.xml.in.h:105
msgid "Icelandic Support"
msgstr "冰岛语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:74 ../comps-f10.xml.in.h:76 ../comps-f11.xml.in.h:87
#: ../comps-f12.xml.in.h:94 ../comps-f13.xml.in.h:98 ../comps-f14.xml.in.h:106
msgid "Indonesian Support"
msgstr "印度尼西亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:75 ../comps-f10.xml.in.h:79 ../comps-f11.xml.in.h:90
#: ../comps-f12.xml.in.h:97 ../comps-f13.xml.in.h:101
#: ../comps-f14.xml.in.h:109 ../comps-el4.xml.in.h:27 ../comps-el5.xml.in.h:32
msgid ""
"Install these packages in order to develop GTK+ and GNOME graphical "
"applications."
msgstr "按顺序安装这些软件包开发 GTK+ 和 GNOME 图形一样程序。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:76 ../comps-f10.xml.in.h:80 ../comps-f11.xml.in.h:91
#: ../comps-f12.xml.in.h:98 ../comps-f13.xml.in.h:102
#: ../comps-f14.xml.in.h:110
msgid ""
"Install these packages in order to develop GTK+ and XFCE graphical "
"applications."
msgstr "按顺序安装这些软件包开发 GTK+ 和 XFCF 图形一样程序。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:77 ../comps-f10.xml.in.h:81 ../comps-f11.xml.in.h:92
#: ../comps-f12.xml.in.h:99 ../comps-f13.xml.in.h:103
#: ../comps-f14.xml.in.h:111 ../comps-el4.xml.in.h:28 ../comps-el5.xml.in.h:33
msgid "Install these packages to develop QT and KDE graphical applications."
msgstr "安装这些软件包开发 QT 和 KDE 图形程序。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:78 ../comps-f10.xml.in.h:82 ../comps-f11.xml.in.h:93
#: ../comps-f12.xml.in.h:100 ../comps-f13.xml.in.h:104
#: ../comps-f14.xml.in.h:112
msgid "Install these tools to enable the system to print or act as a print server."
msgstr "安装这些工具让系统打印或者作为打印服务器使用。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:79 ../comps-f10.xml.in.h:83 ../comps-f11.xml.in.h:94
#: ../comps-f12.xml.in.h:101 ../comps-f13.xml.in.h:105
#: ../comps-f14.xml.in.h:113 ../comps-el4.xml.in.h:29 ../comps-el5.xml.in.h:34
msgid "Install this group of packages to use the base graphical (X) user interface."
msgstr "安装这个软件包组群使用基本图形（X）用户界面。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:80 ../comps-f10.xml.in.h:84 ../comps-f11.xml.in.h:95
#: ../comps-f12.xml.in.h:102 ../comps-f13.xml.in.h:106
#: ../comps-f14.xml.in.h:114
msgid "Integrated Development Environments based on Eclipse."
msgstr "基于 Eclipse 的完整开发环境。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:81 ../comps-f10.xml.in.h:85 ../comps-f11.xml.in.h:97
#: ../comps-f12.xml.in.h:104 ../comps-f13.xml.in.h:108
#: ../comps-f14.xml.in.h:116
msgid "Inuktitut Support"
msgstr "因纽特语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:82 ../comps-f10.xml.in.h:86 ../comps-f11.xml.in.h:98
#: ../comps-f12.xml.in.h:105 ../comps-f13.xml.in.h:109
#: ../comps-f14.xml.in.h:117
msgid "Irish Support"
msgstr "爱尔兰语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:83 ../comps-f10.xml.in.h:87 ../comps-f11.xml.in.h:99
#: ../comps-f12.xml.in.h:106 ../comps-f13.xml.in.h:110
#: ../comps-f14.xml.in.h:118
msgid "Italian Support"
msgstr "意大利语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:84 ../comps-f10.xml.in.h:88 ../comps-f11.xml.in.h:100
#: ../comps-f12.xml.in.h:107 ../comps-f13.xml.in.h:111
#: ../comps-f14.xml.in.h:119 ../comps-el4.xml.in.h:30 ../comps-el5.xml.in.h:35
msgid "Japanese Support"
msgstr "日语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:85 ../comps-f10.xml.in.h:89 ../comps-f11.xml.in.h:101
#: ../comps-f12.xml.in.h:108 ../comps-f13.xml.in.h:112
#: ../comps-f14.xml.in.h:120 ../comps-el4.xml.in.h:31
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: ../comps-f9.xml.in.h:86 ../comps-f10.xml.in.h:90 ../comps-f11.xml.in.h:102
#: ../comps-f12.xml.in.h:109 ../comps-f13.xml.in.h:113
#: ../comps-f14.xml.in.h:121 ../comps-el4.xml.in.h:32
msgid "Java Development"
msgstr "Java 开发"

#: ../comps-f9.xml.in.h:87 ../comps-f10.xml.in.h:91 ../comps-f11.xml.in.h:103
#: ../comps-f12.xml.in.h:110 ../comps-el4.xml.in.h:33 ../comps-el5.xml.in.h:36
msgid "KDE (K Desktop Environment)"
msgstr "KDE（K 桌面环境）"

#: ../comps-f9.xml.in.h:88 ../comps-f10.xml.in.h:92 ../comps-f11.xml.in.h:104
#: ../comps-f12.xml.in.h:111 ../comps-f13.xml.in.h:115
#: ../comps-f14.xml.in.h:123 ../comps-el4.xml.in.h:34 ../comps-el5.xml.in.h:37
msgid "KDE Software Development"
msgstr "KDE 软件开发"

#: ../comps-f9.xml.in.h:89 ../comps-f10.xml.in.h:93 ../comps-f11.xml.in.h:105
#: ../comps-f12.xml.in.h:112
msgid ""
"KDE is a powerful graphical user interface which includes a panel, desktop, "
"system icons, and a graphical file manager."
msgstr "KDE 是一个强大的图形用户界面，其中包含控制面板、桌面、系统图标以及图形文件管理器。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:90 ../comps-f10.xml.in.h:94 ../comps-f11.xml.in.h:106
#: ../comps-f12.xml.in.h:113 ../comps-f13.xml.in.h:116
#: ../comps-f14.xml.in.h:124
msgid "Kannada Support"
msgstr "坎那达语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:91 ../comps-f10.xml.in.h:96 ../comps-f11.xml.in.h:108
#: ../comps-f12.xml.in.h:115 ../comps-f13.xml.in.h:118
#: ../comps-f14.xml.in.h:126
msgid "Kashubian Support"
msgstr "卡舒比语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:92 ../comps-f10.xml.in.h:97 ../comps-f11.xml.in.h:110
#: ../comps-f12.xml.in.h:117 ../comps-f13.xml.in.h:120
#: ../comps-f14.xml.in.h:128
msgid "Khmer Support"
msgstr "高棉语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:93 ../comps-f10.xml.in.h:99 ../comps-f11.xml.in.h:113
#: ../comps-f12.xml.in.h:120 ../comps-f13.xml.in.h:123
#: ../comps-f14.xml.in.h:131
msgid "Korean Support"
msgstr "韩语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:94 ../comps-f10.xml.in.h:100 ../comps-f11.xml.in.h:114
#: ../comps-f12.xml.in.h:121 ../comps-f13.xml.in.h:124
#: ../comps-f14.xml.in.h:132
msgid "Kurdish Support"
msgstr "库德语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:95 ../comps-f10.xml.in.h:102 ../comps-f11.xml.in.h:116
#: ../comps-f12.xml.in.h:124 ../comps-f13.xml.in.h:127
#: ../comps-f14.xml.in.h:135
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: ../comps-f9.xml.in.h:96 ../comps-f10.xml.in.h:103 ../comps-f11.xml.in.h:117
#: ../comps-f12.xml.in.h:125 ../comps-f13.xml.in.h:128
#: ../comps-f14.xml.in.h:136
msgid "Lao Support"
msgstr "老挝语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:97 ../comps-f10.xml.in.h:104 ../comps-f11.xml.in.h:119
#: ../comps-f12.xml.in.h:127 ../comps-f13.xml.in.h:130
#: ../comps-f14.xml.in.h:138
msgid "Latvian Support"
msgstr "拉脱维亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:98 ../comps-f10.xml.in.h:105 ../comps-f11.xml.in.h:120
#: ../comps-f12.xml.in.h:128 ../comps-f13.xml.in.h:131
#: ../comps-f14.xml.in.h:139
msgid "Legacy Fonts"
msgstr "传统字体"

#: ../comps-f9.xml.in.h:99 ../comps-f10.xml.in.h:106 ../comps-f11.xml.in.h:121
#: ../comps-f12.xml.in.h:129 ../comps-f13.xml.in.h:132
#: ../comps-f14.xml.in.h:140
msgid "Legacy Network Server"
msgstr "传统网络服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:100 ../comps-f10.xml.in.h:107
#: ../comps-f11.xml.in.h:122 ../comps-f12.xml.in.h:130
#: ../comps-f13.xml.in.h:133 ../comps-f14.xml.in.h:141
msgid "Legacy Software Development"
msgstr "传统软件开发"

#: ../comps-f9.xml.in.h:101 ../comps-f10.xml.in.h:108
#: ../comps-f11.xml.in.h:123 ../comps-f12.xml.in.h:131
#: ../comps-f13.xml.in.h:134 ../comps-f14.xml.in.h:142
msgid "Legacy Software Support"
msgstr "传统软件支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:102 ../comps-f10.xml.in.h:109
#: ../comps-f11.xml.in.h:124 ../comps-f12.xml.in.h:132
#: ../comps-f13.xml.in.h:135 ../comps-f14.xml.in.h:143
msgid "Lithuanian Support"
msgstr "立陶宛语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:103 ../comps-f10.xml.in.h:110
#: ../comps-f11.xml.in.h:125 ../comps-f12.xml.in.h:133
#: ../comps-f13.xml.in.h:136 ../comps-f14.xml.in.h:144
msgid "Low Saxon Support"
msgstr "低撒克逊语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:104 ../comps-f10.xml.in.h:111
#: ../comps-f11.xml.in.h:127 ../comps-f12.xml.in.h:135
#: ../comps-f13.xml.in.h:138 ../comps-f14.xml.in.h:146
msgid "Macedonian Support"
msgstr "马其顿语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:105 ../comps-f10.xml.in.h:112
#: ../comps-f11.xml.in.h:128 ../comps-f12.xml.in.h:137
#: ../comps-f13.xml.in.h:140 ../comps-f14.xml.in.h:148
#: ../comps-el4.xml.in.h:36 ../comps-el5.xml.in.h:39
msgid "Mail Server"
msgstr "邮件服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:106 ../comps-f10.xml.in.h:114
#: ../comps-f11.xml.in.h:131 ../comps-f12.xml.in.h:140
#: ../comps-f13.xml.in.h:143 ../comps-f14.xml.in.h:151
msgid "Malay Support"
msgstr "马来语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:107 ../comps-f10.xml.in.h:115
#: ../comps-f11.xml.in.h:132 ../comps-f12.xml.in.h:141
#: ../comps-f13.xml.in.h:144 ../comps-f14.xml.in.h:152
msgid "Malayalam Support"
msgstr "马来亚拉姆语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:108 ../comps-f10.xml.in.h:116
#: ../comps-f11.xml.in.h:135 ../comps-f12.xml.in.h:144
#: ../comps-f13.xml.in.h:147 ../comps-f14.xml.in.h:155
msgid "Maori Support"
msgstr "毛利语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:109 ../comps-f10.xml.in.h:117
#: ../comps-f11.xml.in.h:136 ../comps-f12.xml.in.h:145
#: ../comps-f13.xml.in.h:148 ../comps-f14.xml.in.h:156
msgid "Marathi Support"
msgstr "马拉提语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:110 ../comps-f10.xml.in.h:118
#: ../comps-f11.xml.in.h:138 ../comps-f12.xml.in.h:149
#: ../comps-f13.xml.in.h:152 ../comps-f14.xml.in.h:160
msgid "Mongolian Support"
msgstr "蒙古语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:111 ../comps-f10.xml.in.h:119
#: ../comps-f11.xml.in.h:139 ../comps-f12.xml.in.h:150
#: ../comps-f13.xml.in.h:153 ../comps-f14.xml.in.h:161
msgid "MySQL Database"
msgstr "MySQL 数据库"

#: ../comps-f9.xml.in.h:112 ../comps-f10.xml.in.h:121
#: ../comps-f11.xml.in.h:141 ../comps-f12.xml.in.h:152
#: ../comps-f13.xml.in.h:155 ../comps-f14.xml.in.h:163
msgid "Nepali Support"
msgstr "尼泊尔语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:113 ../comps-f10.xml.in.h:122
#: ../comps-f11.xml.in.h:142 ../comps-f12.xml.in.h:153
#: ../comps-f13.xml.in.h:156 ../comps-f14.xml.in.h:164
#: ../comps-el4.xml.in.h:37 ../comps-el5.xml.in.h:40
msgid "Network Servers"
msgstr "网络服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:114 ../comps-f10.xml.in.h:123
#: ../comps-f11.xml.in.h:143 ../comps-f12.xml.in.h:154
#: ../comps-f13.xml.in.h:157 ../comps-f14.xml.in.h:165
#: ../comps-el4.xml.in.h:38 ../comps-el5.xml.in.h:41
msgid "News Server"
msgstr "新闻服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:115 ../comps-f10.xml.in.h:124
msgid "Northern Sami Support"
msgstr "北部萨米语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:116 ../comps-f10.xml.in.h:125
#: ../comps-f11.xml.in.h:144 ../comps-f12.xml.in.h:155
#: ../comps-f13.xml.in.h:158 ../comps-f14.xml.in.h:166
msgid "Northern Sotho Support"
msgstr "北索托语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:117 ../comps-f10.xml.in.h:126
#: ../comps-f11.xml.in.h:145 ../comps-f12.xml.in.h:156
#: ../comps-f13.xml.in.h:159 ../comps-f14.xml.in.h:167
msgid "Norwegian Support"
msgstr "挪威语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:118 ../comps-f10.xml.in.h:127
#: ../comps-f11.xml.in.h:148 ../comps-f12.xml.in.h:159
#: ../comps-f13.xml.in.h:162 ../comps-f14.xml.in.h:170
#: ../comps-el4.xml.in.h:39 ../comps-el5.xml.in.h:42
msgid "Office/Productivity"
msgstr "办公/科技"

#: ../comps-f9.xml.in.h:119 ../comps-f10.xml.in.h:128
#: ../comps-f11.xml.in.h:149 ../comps-f12.xml.in.h:160
#: ../comps-f13.xml.in.h:163 ../comps-f14.xml.in.h:171
msgid "Older bitmap and vector fonts packages"
msgstr "旧的 bitmap 和矢量字体软件包"

#: ../comps-f9.xml.in.h:120 ../comps-f10.xml.in.h:129
#: ../comps-f11.xml.in.h:151 ../comps-f12.xml.in.h:162
#: ../comps-f13.xml.in.h:166 ../comps-f14.xml.in.h:174
msgid "Oriya Support"
msgstr "欧利亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:121 ../comps-f10.xml.in.h:130
#: ../comps-f11.xml.in.h:152 ../comps-f12.xml.in.h:163
#: ../comps-f13.xml.in.h:167 ../comps-f14.xml.in.h:175
#: ../comps-el4.xml.in.h:40 ../comps-el5.xml.in.h:43
msgid ""
"Packages which provide functionality for developing and building "
"applications."
msgstr "提供开发和构建应用程序功能的软件包。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:122 ../comps-f10.xml.in.h:132
#: ../comps-f11.xml.in.h:154 ../comps-f12.xml.in.h:165
#: ../comps-f13.xml.in.h:169 ../comps-f14.xml.in.h:177
msgid "Persian Support"
msgstr "波斯语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:123 ../comps-f10.xml.in.h:133
#: ../comps-f11.xml.in.h:155 ../comps-f12.xml.in.h:166
#: ../comps-f13.xml.in.h:170 ../comps-f14.xml.in.h:178
msgid "Polish Support"
msgstr "波兰语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:124 ../comps-f10.xml.in.h:134
#: ../comps-f11.xml.in.h:156 ../comps-f12.xml.in.h:167
#: ../comps-f13.xml.in.h:171 ../comps-f14.xml.in.h:179
msgid "Portuguese Support"
msgstr "葡萄牙语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:125 ../comps-f10.xml.in.h:135
#: ../comps-f11.xml.in.h:157 ../comps-f12.xml.in.h:168
#: ../comps-f13.xml.in.h:172 ../comps-f14.xml.in.h:180
msgid "PostgreSQL Database"
msgstr "PostgreSQL 数据库"

#: ../comps-f9.xml.in.h:126 ../comps-f10.xml.in.h:136
#: ../comps-f11.xml.in.h:158 ../comps-f12.xml.in.h:169
#: ../comps-f13.xml.in.h:173 ../comps-f14.xml.in.h:181
msgid "Printing Support"
msgstr "打印支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:127 ../comps-f10.xml.in.h:137
#: ../comps-f11.xml.in.h:159 ../comps-f12.xml.in.h:170
#: ../comps-f13.xml.in.h:174 ../comps-f14.xml.in.h:182
msgid "Punjabi Support"
msgstr "旁遮普语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:128 ../comps-f10.xml.in.h:138
#: ../comps-f11.xml.in.h:160 ../comps-f12.xml.in.h:171
#: ../comps-f13.xml.in.h:175 ../comps-f14.xml.in.h:183
msgid "Romanian Support"
msgstr "罗马尼亚支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:129 ../comps-f10.xml.in.h:139
#: ../comps-f11.xml.in.h:161 ../comps-f12.xml.in.h:172
#: ../comps-f13.xml.in.h:176 ../comps-f14.xml.in.h:184
msgid "Ruby"
msgstr "Ruby"

#: ../comps-f9.xml.in.h:130 ../comps-f10.xml.in.h:140
#: ../comps-f11.xml.in.h:162 ../comps-f12.xml.in.h:173
#: ../comps-f13.xml.in.h:177 ../comps-f14.xml.in.h:185
msgid "Russian Support"
msgstr "俄罗斯语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:131 ../comps-f10.xml.in.h:141
msgid "SUGAR Desktop Environment"
msgstr "SUGAR 桌面环境"

#: ../comps-f9.xml.in.h:132
msgid "SUGAR is the desktop environment developed for the OLPC XO."
msgstr "SUGAR 是用来开发 OLPC XO 的桌面环境。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:133 ../comps-f10.xml.in.h:142
#: ../comps-f11.xml.in.h:163 ../comps-f12.xml.in.h:174
#: ../comps-f13.xml.in.h:178 ../comps-f14.xml.in.h:186
msgid "Samoan Support"
msgstr "萨摩亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:134 ../comps-f10.xml.in.h:143
#: ../comps-f11.xml.in.h:166 ../comps-f12.xml.in.h:177
#: ../comps-f13.xml.in.h:181 ../comps-f14.xml.in.h:189
msgid "Serbian Support"
msgstr "塞尔维亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:135 ../comps-f10.xml.in.h:144
#: ../comps-f11.xml.in.h:167 ../comps-f12.xml.in.h:178
#: ../comps-f13.xml.in.h:182 ../comps-f14.xml.in.h:190
msgid "Server Configuration Tools"
msgstr "服务器配置工具"

#: ../comps-f9.xml.in.h:136 ../comps-f10.xml.in.h:145
#: ../comps-f11.xml.in.h:168 ../comps-f12.xml.in.h:179
#: ../comps-f13.xml.in.h:183 ../comps-f14.xml.in.h:191
#: ../comps-el4.xml.in.h:41 ../comps-el5.xml.in.h:44
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:137 ../comps-f10.xml.in.h:146
#: ../comps-f11.xml.in.h:169 ../comps-f12.xml.in.h:180
#: ../comps-f13.xml.in.h:184 ../comps-f14.xml.in.h:192
#: ../comps-el4.xml.in.h:42 ../comps-el5.xml.in.h:45
msgid "Simple window managers that aren't part of a larger desktop environment."
msgstr "不是较大桌面环境一部分的简单窗口管理器。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:138 ../comps-f10.xml.in.h:148
#: ../comps-f11.xml.in.h:171 ../comps-f12.xml.in.h:182
#: ../comps-f13.xml.in.h:186 ../comps-f14.xml.in.h:194
msgid "Sinhala Support"
msgstr "锡兰语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:139 ../comps-f10.xml.in.h:149
#: ../comps-f11.xml.in.h:172 ../comps-f12.xml.in.h:183
#: ../comps-f13.xml.in.h:187 ../comps-f14.xml.in.h:195
msgid "Slovak Support"
msgstr "斯洛伐克语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:140 ../comps-f10.xml.in.h:150
#: ../comps-f11.xml.in.h:173 ../comps-f12.xml.in.h:184
#: ../comps-f13.xml.in.h:188 ../comps-f14.xml.in.h:196
msgid "Slovenian Support"
msgstr "斯洛文尼亚语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:141 ../comps-f10.xml.in.h:151
#: ../comps-f11.xml.in.h:174 ../comps-f12.xml.in.h:185
#: ../comps-f13.xml.in.h:189 ../comps-f14.xml.in.h:197
msgid "Smallest possible installation"
msgstr "最小的可能安装"

#: ../comps-f9.xml.in.h:142 ../comps-f10.xml.in.h:152
#: ../comps-f11.xml.in.h:175 ../comps-f12.xml.in.h:186
#: ../comps-f13.xml.in.h:190 ../comps-f14.xml.in.h:198
#: ../comps-el4.xml.in.h:43 ../comps-el5.xml.in.h:46
msgid "Software used for running network servers"
msgstr "运行网络服务器的软件"

#: ../comps-f9.xml.in.h:143 ../comps-f10.xml.in.h:153
#: ../comps-f11.xml.in.h:176 ../comps-f12.xml.in.h:187
#: ../comps-f13.xml.in.h:191 ../comps-f14.xml.in.h:199
msgid "Somali Support"
msgstr "索马利语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:144 ../comps-f10.xml.in.h:154
#: ../comps-f11.xml.in.h:177 ../comps-f12.xml.in.h:188
#: ../comps-f13.xml.in.h:192 ../comps-f14.xml.in.h:200
msgid ""
"Sometimes called text editors, these are programs that allow you to create "
"and edit text files. This includes Emacs and Vi."
msgstr "有时调用文本编辑器，这些程序允许您创建并编辑文本文件。这包括 Emacs 和 Vi。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:145 ../comps-f10.xml.in.h:155
#: ../comps-f11.xml.in.h:178 ../comps-f12.xml.in.h:189
#: ../comps-f13.xml.in.h:193 ../comps-f14.xml.in.h:201
#: ../comps-el4.xml.in.h:45 ../comps-el5.xml.in.h:48
msgid "Sound and Video"
msgstr "声音和视频"

#: ../comps-f9.xml.in.h:146 ../comps-f10.xml.in.h:156
#: ../comps-f11.xml.in.h:179 ../comps-f12.xml.in.h:190
#: ../comps-f13.xml.in.h:194 ../comps-f14.xml.in.h:202
msgid "Southern Ndebele Support"
msgstr "南部恩德贝勒语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:147 ../comps-f10.xml.in.h:157
#: ../comps-f11.xml.in.h:180 ../comps-f12.xml.in.h:191
#: ../comps-f13.xml.in.h:195 ../comps-f14.xml.in.h:203
msgid "Southern Sotho Support"
msgstr "南部索托语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:148 ../comps-f10.xml.in.h:158
#: ../comps-f11.xml.in.h:181 ../comps-f12.xml.in.h:192
#: ../comps-f13.xml.in.h:196 ../comps-f14.xml.in.h:204
msgid "Spanish Support"
msgstr "西班牙语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:149 ../comps-f10.xml.in.h:160
#: ../comps-f11.xml.in.h:185 ../comps-f12.xml.in.h:196
#: ../comps-f13.xml.in.h:200 ../comps-f14.xml.in.h:208
#: ../comps-el4.xml.in.h:46
msgid "Support for developing programs in the Java programming language."
msgstr "支持使用 Java 编程语言开发程序。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:150 ../comps-f10.xml.in.h:162
#: ../comps-f11.xml.in.h:188 ../comps-f12.xml.in.h:199
#: ../comps-f13.xml.in.h:203 ../comps-f14.xml.in.h:211
#: ../comps-el4.xml.in.h:47
msgid "Support for running programs written in the Java programming language."
msgstr "支持运行使用 Java 编程语言编写的程序。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:151 ../comps-f10.xml.in.h:163
#: ../comps-f11.xml.in.h:190 ../comps-f12.xml.in.h:201
#: ../comps-f13.xml.in.h:205 ../comps-f14.xml.in.h:213
msgid "Swati Support"
msgstr "斯瓦特语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:152 ../comps-f10.xml.in.h:164
#: ../comps-f11.xml.in.h:191 ../comps-f12.xml.in.h:202
#: ../comps-f13.xml.in.h:206 ../comps-f14.xml.in.h:214
msgid "Swedish Support"
msgstr "瑞典语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:153 ../comps-f10.xml.in.h:165
#: ../comps-f11.xml.in.h:192 ../comps-f12.xml.in.h:203
#: ../comps-f13.xml.in.h:207 ../comps-f14.xml.in.h:215
#: ../comps-el4.xml.in.h:48 ../comps-el5.xml.in.h:49
msgid "System Tools"
msgstr "系统工具"

#: ../comps-f9.xml.in.h:154 ../comps-f10.xml.in.h:166
#: ../comps-f11.xml.in.h:193 ../comps-f12.xml.in.h:204
#: ../comps-f13.xml.in.h:208 ../comps-f14.xml.in.h:216
msgid "Tagalog Support"
msgstr "塔加拉语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:155 ../comps-f10.xml.in.h:168
#: ../comps-f11.xml.in.h:195 ../comps-f12.xml.in.h:206
#: ../comps-f13.xml.in.h:210 ../comps-f14.xml.in.h:218
msgid "Tamil Support"
msgstr "坦米尔语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:156 ../comps-f10.xml.in.h:169
#: ../comps-f11.xml.in.h:196 ../comps-f12.xml.in.h:207
#: ../comps-f13.xml.in.h:211 ../comps-f14.xml.in.h:219
msgid "Telugu Support"
msgstr "特拉古语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:157 ../comps-f10.xml.in.h:170
#: ../comps-f11.xml.in.h:198 ../comps-f12.xml.in.h:209
#: ../comps-f13.xml.in.h:214 ../comps-f14.xml.in.h:222
#: ../comps-el4.xml.in.h:49 ../comps-el5.xml.in.h:50
msgid "Text-based Internet"
msgstr "基于文本的互联网"

#: ../comps-f9.xml.in.h:158 ../comps-f10.xml.in.h:171
#: ../comps-f11.xml.in.h:199 ../comps-f12.xml.in.h:210
#: ../comps-f13.xml.in.h:215 ../comps-f14.xml.in.h:223
msgid "Thai Support"
msgstr "泰语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:159 ../comps-f10.xml.in.h:172
#: ../comps-f11.xml.in.h:200 ../comps-f12.xml.in.h:211
#: ../comps-f13.xml.in.h:217 ../comps-f14.xml.in.h:225
#: ../comps-el4.xml.in.h:51 ../comps-el5.xml.in.h:52
msgid "The applications include office suites, PDF viewers, and more."
msgstr "应用程序包含公司套件、PDF 浏览器以及更多。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:160 ../comps-f10.xml.in.h:173
#: ../comps-f11.xml.in.h:201 ../comps-f12.xml.in.h:212
#: ../comps-f13.xml.in.h:218 ../comps-f14.xml.in.h:226
msgid "The packages in this group are core libraries needed to develop applications."
msgstr "这个组群中的软件包是开发程序需要的核程序库。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:161 ../comps-f10.xml.in.h:174
#: ../comps-f11.xml.in.h:202 ../comps-f12.xml.in.h:213
#: ../comps-f13.xml.in.h:219 ../comps-f14.xml.in.h:227
#: ../comps-el4.xml.in.h:52 ../comps-el5.xml.in.h:53
msgid "These packages allow you to configure an IMAP or SMTP mail server."
msgstr "这些软件包允许您配置 IMAP 或者 SMTP 邮件服务器。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:162 ../comps-f10.xml.in.h:175
#: ../comps-f11.xml.in.h:203 ../comps-f12.xml.in.h:214
#: ../comps-f13.xml.in.h:220 ../comps-f14.xml.in.h:228
msgid "These packages allow you to develop applications for the X Window System."
msgstr "这些软件包允许您为 X 窗口系统开发应用程序。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:163 ../comps-f10.xml.in.h:176
#: ../comps-f11.xml.in.h:204 ../comps-f12.xml.in.h:215
#: ../comps-f13.xml.in.h:222 ../comps-f14.xml.in.h:230
#: ../comps-el4.xml.in.h:53 ../comps-el5.xml.in.h:54
msgid "These packages are helpful when developing web applications or web pages."
msgstr "这些软件包在开发 web 应用程序或者 web 页面时有帮助。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:164 ../comps-f10.xml.in.h:177
#: ../comps-f11.xml.in.h:205 ../comps-f12.xml.in.h:216
#: ../comps-f13.xml.in.h:223 ../comps-f14.xml.in.h:231
msgid "These packages include network-based servers such as DHCP, Kerberos and NIS."
msgstr "这些软件包包含基于网络的服务器比如 DHCP、Kerberos 和 NIS。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:165 ../comps-f10.xml.in.h:178
#: ../comps-f11.xml.in.h:206 ../comps-f12.xml.in.h:217
#: ../comps-f13.xml.in.h:224 ../comps-f14.xml.in.h:232
msgid ""
"These packages include servers for old network protocols such as rsh and "
"telnet."
msgstr "这些软件包包括旧网络协议的服务器，比如 rsh 和 telnet。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:166 ../comps-f10.xml.in.h:179
#: ../comps-f11.xml.in.h:207 ../comps-f12.xml.in.h:218
#: ../comps-f13.xml.in.h:225 ../comps-f14.xml.in.h:233
msgid "These packages provide a virtualization environment."
msgstr "这些软件包提供了一个虚拟化环境。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:167 ../comps-f10.xml.in.h:180
#: ../comps-f11.xml.in.h:208 ../comps-f12.xml.in.h:219
#: ../comps-f13.xml.in.h:226 ../comps-f14.xml.in.h:234
msgid "These packages provide compatibility with previous releases."
msgstr "这些软件包提供与之前发行本的兼容性。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:168 ../comps-f10.xml.in.h:181
#: ../comps-f11.xml.in.h:209 ../comps-f12.xml.in.h:220
#: ../comps-f13.xml.in.h:227 ../comps-f14.xml.in.h:235
msgid ""
"These packages provide support for various locales including fonts and input "
"methods."
msgstr "这些软件包提供各种位置支持，其中包括字体和输入法。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:169 ../comps-f10.xml.in.h:182
#: ../comps-f11.xml.in.h:210 ../comps-f12.xml.in.h:221
#: ../comps-f13.xml.in.h:228 ../comps-f14.xml.in.h:236
msgid ""
"These tools allow you to create documents in the DocBook format and convert "
"them into HTML, PDF, Postscript, and text."
msgstr "这些工具允许您生成 DocBook 格式的文本并将其转换成 HTML、PDF、Postscript 和文本。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:170 ../comps-f10.xml.in.h:183
#: ../comps-f11.xml.in.h:211 ../comps-f12.xml.in.h:222
#: ../comps-f13.xml.in.h:229 ../comps-f14.xml.in.h:237
#: ../comps-el4.xml.in.h:55 ../comps-el5.xml.in.h:56
msgid "These tools allow you to run a Web server on the system."
msgstr "这些工具允许您在系统中运行 Web 服务器。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:171 ../comps-f10.xml.in.h:184
#: ../comps-f11.xml.in.h:212 ../comps-f12.xml.in.h:223
#: ../comps-f13.xml.in.h:230 ../comps-f14.xml.in.h:238
#: ../comps-el4.xml.in.h:56 ../comps-el5.xml.in.h:57
msgid "These tools allow you to run an FTP server on the system."
msgstr "这些工具允许您在系统中运行 FTP 服务器。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:172 ../comps-f10.xml.in.h:185
#: ../comps-f11.xml.in.h:213 ../comps-f12.xml.in.h:224
#: ../comps-f13.xml.in.h:231 ../comps-f14.xml.in.h:239
#: ../comps-el4.xml.in.h:57 ../comps-el5.xml.in.h:58
msgid ""
"These tools include core development tools such as automake, gcc, perl, "
"python, and debuggers."
msgstr "这些工具包括核开发工具，比如 automake、gcc、perl、python 和 debugger。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:173 ../comps-f10.xml.in.h:186
#: ../comps-f11.xml.in.h:214 ../comps-f12.xml.in.h:225
#: ../comps-f13.xml.in.h:232 ../comps-f14.xml.in.h:240
#: ../comps-el4.xml.in.h:58 ../comps-el5.xml.in.h:59
msgid "This group allows you to configure the system as a news server."
msgstr "这个组群允许您将系统配置为新闻服务器。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:174 ../comps-f10.xml.in.h:187
#: ../comps-f11.xml.in.h:215 ../comps-f12.xml.in.h:226
#: ../comps-f13.xml.in.h:233 ../comps-f14.xml.in.h:241
msgid "This group contains all of Red Hat's custom server configuration tools."
msgstr "这个组群包含所有红帽客户服务器配置工具。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:175 ../comps-f10.xml.in.h:188
#: ../comps-f11.xml.in.h:216 ../comps-f12.xml.in.h:227
#: ../comps-f13.xml.in.h:234 ../comps-f14.xml.in.h:242
msgid ""
"This group includes a minimal set of packages. Useful for creating small "
"router/firewall boxes, for example."
msgstr "这个组群包含最小软件包组件。在创建小路由器/防火墙沙箱时有用，例如："

#: ../comps-f9.xml.in.h:176 ../comps-f10.xml.in.h:189
#: ../comps-f11.xml.in.h:217 ../comps-f12.xml.in.h:228
#: ../comps-f13.xml.in.h:235 ../comps-f14.xml.in.h:243
#: ../comps-el4.xml.in.h:59 ../comps-el5.xml.in.h:60
msgid "This group includes graphical email, Web, and chat clients."
msgstr "这个组群包括图形电子邮件、Web 和聊天客户端。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:177 ../comps-f10.xml.in.h:190
#: ../comps-f11.xml.in.h:218 ../comps-f12.xml.in.h:229
#: ../comps-f13.xml.in.h:236 ../comps-f14.xml.in.h:244
#: ../comps-el4.xml.in.h:60 ../comps-el5.xml.in.h:61
msgid ""
"This group includes packages for performing mathematical and scientific "
"computations and plotting, as well as unit conversion."
msgstr "这个组群包括执行数学和科学计算和绘图，以及单位换算。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:178 ../comps-f10.xml.in.h:191
#: ../comps-f11.xml.in.h:219 ../comps-f12.xml.in.h:230
#: ../comps-f13.xml.in.h:237 ../comps-f14.xml.in.h:245
#: ../comps-el4.xml.in.h:61 ../comps-el5.xml.in.h:62
msgid "This group includes packages to help you manipulate and scan images."
msgstr "这个组群包括帮助您操纵和扫描图像的软件包。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:179 ../comps-f10.xml.in.h:192
#: ../comps-f11.xml.in.h:220 ../comps-f12.xml.in.h:231
#: ../comps-f13.xml.in.h:238 ../comps-f14.xml.in.h:246
#: ../comps-el4.xml.in.h:62 ../comps-el5.xml.in.h:63
msgid ""
"This group includes text-based email, Web, and chat clients. These "
"applications do not require the X Window System."
msgstr "这个组群包括基于文本的电子邮件、Web 和聊天客户端。这些应用程序不需要 X 窗口系统。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:180 ../comps-f10.xml.in.h:193
#: ../comps-f11.xml.in.h:221 ../comps-f12.xml.in.h:232
#: ../comps-f13.xml.in.h:239 ../comps-f14.xml.in.h:247
#: ../comps-el4.xml.in.h:63 ../comps-el5.xml.in.h:64
msgid ""
"This group is a collection of graphical administration tools for the system, "
"such as for managing user accounts and configuring system hardware."
msgstr "这个组群是系统图形管理工具集合，比如管理用户帐户和配置系统硬件。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:181 ../comps-f10.xml.in.h:194
#: ../comps-f11.xml.in.h:222 ../comps-f12.xml.in.h:233
#: ../comps-f13.xml.in.h:240 ../comps-f14.xml.in.h:248
#: ../comps-el4.xml.in.h:66 ../comps-el5.xml.in.h:67
msgid "This group is a collection of tools and resources of Armenian environments."
msgstr "这个组群是亚美尼亚环境的工具和资源集合。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:182 ../comps-f10.xml.in.h:195
#: ../comps-f11.xml.in.h:223 ../comps-f12.xml.in.h:234
#: ../comps-f13.xml.in.h:241 ../comps-f14.xml.in.h:249
#: ../comps-el4.xml.in.h:69 ../comps-el5.xml.in.h:71
msgid "This group is a collection of tools for various hardware specific utilities."
msgstr "这个组群是各种硬件特定程序的工具集合。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:183 ../comps-f10.xml.in.h:196
#: ../comps-f11.xml.in.h:225 ../comps-f12.xml.in.h:236
#: ../comps-f13.xml.in.h:243 ../comps-f14.xml.in.h:251
#: ../comps-el4.xml.in.h:70 ../comps-el5.xml.in.h:72
msgid ""
"This group is a collection of various tools for the system, such as the "
"client for connecting to SMB shares and tools to monitor network traffic."
msgstr "这个组群是系统各种工具的集合，比如连接到 SMB 共享和监控网络流量的客户端。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:184 ../comps-f10.xml.in.h:197
#: ../comps-f11.xml.in.h:226 ../comps-f12.xml.in.h:237
#: ../comps-f13.xml.in.h:244 ../comps-f14.xml.in.h:252
msgid "This package group allows you to run a DNS name server (BIND) on the system."
msgstr "这个软件包组群允许您在系统中运行 DNS 名称服务器（BIND）。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:185 ../comps-f10.xml.in.h:198
#: ../comps-f11.xml.in.h:227 ../comps-f12.xml.in.h:238
#: ../comps-f13.xml.in.h:245 ../comps-f14.xml.in.h:253
msgid ""
"This package group allows you to share files between Linux and MS Windows"
"(tm) systems."
msgstr "这个软件包组群允许您在 Linux 和 MS Windows（tm）系统间共享文件。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:186 ../comps-f10.xml.in.h:199
#: ../comps-f11.xml.in.h:228 ../comps-f12.xml.in.h:239
#: ../comps-f13.xml.in.h:246 ../comps-f14.xml.in.h:254
msgid "This package group contains packages useful for use with MySQL."
msgstr "这个软件包组群包含对使用 MySQL 有用的软件包。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:187 ../comps-f10.xml.in.h:200
#: ../comps-f11.xml.in.h:229 ../comps-f12.xml.in.h:240
#: ../comps-f13.xml.in.h:247 ../comps-f14.xml.in.h:255
msgid "This package group includes packages useful for use with Postgresql."
msgstr "这个软件包组群包括使用 Postgresql 有用的软件包。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:188 ../comps-f10.xml.in.h:201
#: ../comps-f11.xml.in.h:230 ../comps-f12.xml.in.h:241
#: ../comps-f13.xml.in.h:248 ../comps-f14.xml.in.h:256
msgid "Tibetan Support"
msgstr "藏语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:189 ../comps-f10.xml.in.h:202
#: ../comps-f11.xml.in.h:231 ../comps-f12.xml.in.h:242
#: ../comps-f13.xml.in.h:249 ../comps-f14.xml.in.h:257
msgid "Tonga Support"
msgstr "汤加语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:190 ../comps-f10.xml.in.h:203
#: ../comps-f11.xml.in.h:232 ../comps-f12.xml.in.h:243
#: ../comps-f13.xml.in.h:250 ../comps-f14.xml.in.h:258
#: ../comps-el4.xml.in.h:71 ../comps-el5.xml.in.h:73
msgid "Tools and Utilities needed by a Fedora Packager"
msgstr "Fedora 打包程序需要的工具和程序"

#: ../comps-f9.xml.in.h:191 ../comps-f10.xml.in.h:204
#: ../comps-f11.xml.in.h:233 ../comps-f12.xml.in.h:244
#: ../comps-f13.xml.in.h:251 ../comps-f14.xml.in.h:259
msgid "Tsonga Support"
msgstr "颂加语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:192 ../comps-f10.xml.in.h:205
#: ../comps-f11.xml.in.h:234 ../comps-f12.xml.in.h:245
#: ../comps-f13.xml.in.h:252 ../comps-f14.xml.in.h:260
msgid "Tswana Support"
msgstr "南非班图语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:193 ../comps-f10.xml.in.h:206
#: ../comps-f11.xml.in.h:235 ../comps-f12.xml.in.h:246
#: ../comps-f13.xml.in.h:253 ../comps-f14.xml.in.h:261
msgid "Turkish Support"
msgstr "土耳其语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:194 ../comps-f10.xml.in.h:207
#: ../comps-f11.xml.in.h:237 ../comps-f12.xml.in.h:248
#: ../comps-f13.xml.in.h:255 ../comps-f14.xml.in.h:263
msgid "Ukrainian Support"
msgstr "乌克兰语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:195 ../comps-f10.xml.in.h:208
#: ../comps-f11.xml.in.h:239 ../comps-f12.xml.in.h:250
#: ../comps-f13.xml.in.h:257 ../comps-f14.xml.in.h:265
msgid "Urdu Support"
msgstr "乌都语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:196 ../comps-f10.xml.in.h:210
#: ../comps-f11.xml.in.h:241 ../comps-f12.xml.in.h:252
#: ../comps-f13.xml.in.h:259 ../comps-f14.xml.in.h:267
#: ../comps-el4.xml.in.h:72 ../comps-el5.xml.in.h:74
msgid "Various core pieces of the system."
msgstr "各种系统的核心部分。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:197 ../comps-f10.xml.in.h:211
#: ../comps-f11.xml.in.h:242 ../comps-f12.xml.in.h:253
#: ../comps-f13.xml.in.h:260 ../comps-f14.xml.in.h:268
#: ../comps-el5.xml.in.h:75
msgid "Various ways to relax and spend your free time."
msgstr "各种消遣和打发空闲时间的方法。"

#: ../comps-f9.xml.in.h:198 ../comps-f10.xml.in.h:212
#: ../comps-f11.xml.in.h:243 ../comps-f12.xml.in.h:254
#: ../comps-f13.xml.in.h:261 ../comps-f14.xml.in.h:269
msgid "Venda Support"
msgstr "文达语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:199 ../comps-f10.xml.in.h:213
#: ../comps-f11.xml.in.h:244 ../comps-f12.xml.in.h:255
#: ../comps-f13.xml.in.h:262 ../comps-f14.xml.in.h:270
msgid "Vietnamese Support"
msgstr "越南语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:200 ../comps-f10.xml.in.h:214
#: ../comps-f11.xml.in.h:245 ../comps-f12.xml.in.h:256
#: ../comps-f13.xml.in.h:263 ../comps-f14.xml.in.h:271
msgid "Virtualization"
msgstr "虚拟化"

#: ../comps-f9.xml.in.h:201 ../comps-f10.xml.in.h:215
#: ../comps-f11.xml.in.h:246 ../comps-f12.xml.in.h:257
#: ../comps-f13.xml.in.h:264 ../comps-f14.xml.in.h:272
msgid "Walloon Support"
msgstr "华隆语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:202 ../comps-f10.xml.in.h:216
#: ../comps-f11.xml.in.h:247 ../comps-f12.xml.in.h:258
#: ../comps-f13.xml.in.h:265 ../comps-f14.xml.in.h:273
#: ../comps-el4.xml.in.h:73 ../comps-el5.xml.in.h:76
msgid "Web Development"
msgstr "Web 开发"

#: ../comps-f9.xml.in.h:203 ../comps-f10.xml.in.h:217
#: ../comps-f11.xml.in.h:248 ../comps-f12.xml.in.h:259
#: ../comps-f13.xml.in.h:266 ../comps-f14.xml.in.h:274
#: ../comps-el4.xml.in.h:74 ../comps-el5.xml.in.h:77
msgid "Web Server"
msgstr "Web 服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:204 ../comps-f10.xml.in.h:218
#: ../comps-f11.xml.in.h:249 ../comps-f12.xml.in.h:260
#: ../comps-f13.xml.in.h:267 ../comps-f14.xml.in.h:275
msgid "Welsh Support"
msgstr "威尔士语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:205 ../comps-f10.xml.in.h:219
#: ../comps-f11.xml.in.h:250 ../comps-f12.xml.in.h:261
#: ../comps-f13.xml.in.h:268 ../comps-f14.xml.in.h:276
#: ../comps-el4.xml.in.h:75 ../comps-el5.xml.in.h:78
msgid "Window Managers"
msgstr "窗口管理器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:206 ../comps-f10.xml.in.h:220
#: ../comps-f11.xml.in.h:251 ../comps-f12.xml.in.h:262
#: ../comps-f13.xml.in.h:269 ../comps-f14.xml.in.h:277
msgid "Windows File Server"
msgstr "窗口文件服务器"

#: ../comps-f9.xml.in.h:207 ../comps-f10.xml.in.h:221
#: ../comps-f11.xml.in.h:252 ../comps-f12.xml.in.h:263
#: ../comps-f13.xml.in.h:270 ../comps-f14.xml.in.h:278
msgid "X Software Development"
msgstr "X 软件开发"

#: ../comps-f9.xml.in.h:208 ../comps-f10.xml.in.h:222
#: ../comps-f11.xml.in.h:253 ../comps-f12.xml.in.h:264
#: ../comps-f13.xml.in.h:271 ../comps-f14.xml.in.h:279
#: ../comps-el4.xml.in.h:76 ../comps-el5.xml.in.h:79
msgid "X Window System"
msgstr "X 窗口系统"

#: ../comps-f9.xml.in.h:209 ../comps-f10.xml.in.h:223
#: ../comps-f11.xml.in.h:254 ../comps-f12.xml.in.h:265
#: ../comps-f13.xml.in.h:272 ../comps-f14.xml.in.h:280
msgid "XFCE"
msgstr "XFCE"

#: ../comps-f9.xml.in.h:210 ../comps-f10.xml.in.h:224
#: ../comps-f11.xml.in.h:255 ../comps-f12.xml.in.h:266
#: ../comps-f13.xml.in.h:273 ../comps-f14.xml.in.h:281
msgid "XFCE Software Development"
msgstr "XFCE 软件开发"

#: ../comps-f9.xml.in.h:211 ../comps-f10.xml.in.h:225
#: ../comps-f11.xml.in.h:256 ../comps-f12.xml.in.h:267
#: ../comps-f13.xml.in.h:274 ../comps-f14.xml.in.h:282
msgid "Xhosa Support"
msgstr "科萨语支持"

#: ../comps-f9.xml.in.h:212 ../comps-f10.xml.in.h:226
#: ../comps-f11.xml.in.h:257 ../comps-f12.xml.in.h:268
#: ../comps-f13.xml.in.h:275 ../comps-f14.xml.in.h:283
msgid "Zulu Support"
msgstr "祖鲁语支持"

#: ../comps-f10.xml.in.h:2 ../comps-f11.xml.in.h:2 ../comps-f12.xml.in.h:4
#: ../comps-f13.xml.in.h:4 ../comps-f14.xml.in.h:8
msgid "A software playground for learning about learning."
msgstr "了解学习软件的软件乐园。"

#: ../comps-f10.xml.in.h:71 ../comps-f11.xml.in.h:81
msgid "Haskell Development"
msgstr "哈斯喀尔语开发"

#: ../comps-f10.xml.in.h:77 ../comps-f11.xml.in.h:88 ../comps-f12.xml.in.h:95
#: ../comps-f13.xml.in.h:99 ../comps-f14.xml.in.h:107
msgid "Input Methods"
msgstr "输入法"

#: ../comps-f10.xml.in.h:78 ../comps-f11.xml.in.h:89 ../comps-f12.xml.in.h:96
#: ../comps-f13.xml.in.h:100 ../comps-f14.xml.in.h:108
msgid "Input method packages for the input of international text."
msgstr "用于国际文本的输入法软件包。"

#: ../comps-f10.xml.in.h:95 ../comps-f11.xml.in.h:107
#: ../comps-f12.xml.in.h:114 ../comps-f13.xml.in.h:117
#: ../comps-f14.xml.in.h:125
msgid "Kashmiri Support"
msgstr "喀什米尔语支持"

#: ../comps-f10.xml.in.h:98 ../comps-f11.xml.in.h:112
#: ../comps-f12.xml.in.h:119 ../comps-f13.xml.in.h:122
#: ../comps-f14.xml.in.h:130
msgid "Konkani Support"
msgstr "刚卡尼语支持"

#: ../comps-f10.xml.in.h:101 ../comps-f11.xml.in.h:115
#: ../comps-f12.xml.in.h:122 ../comps-f13.xml.in.h:125
#: ../comps-f14.xml.in.h:133
msgid "LXDE"
msgstr "LXDE"

#: ../comps-f10.xml.in.h:113 ../comps-f11.xml.in.h:129
#: ../comps-f12.xml.in.h:138 ../comps-f13.xml.in.h:141
#: ../comps-f14.xml.in.h:149
msgid "Maithili Support"
msgstr "迈德里语支持"

#: ../comps-f10.xml.in.h:120 ../comps-f11.xml.in.h:140
#: ../comps-f12.xml.in.h:151 ../comps-f13.xml.in.h:154
#: ../comps-f14.xml.in.h:162
msgid "Myanmar (Burmese) Support"
msgstr "缅甸语支持"

#: ../comps-f10.xml.in.h:131 ../comps-f11.xml.in.h:153
#: ../comps-f12.xml.in.h:164 ../comps-f13.xml.in.h:168
#: ../comps-f14.xml.in.h:176
msgid "Perl Development"
msgstr "Perl 开发"

#: ../comps-f10.xml.in.h:147 ../comps-f11.xml.in.h:170
#: ../comps-f12.xml.in.h:181 ../comps-f13.xml.in.h:185
#: ../comps-f14.xml.in.h:193
msgid "Sindhi Support"
msgstr "信德语支持"

#: ../comps-f10.xml.in.h:159 ../comps-f11.xml.in.h:184
#: ../comps-f12.xml.in.h:195 ../comps-f13.xml.in.h:199
#: ../comps-f14.xml.in.h:207
msgid "Support for developing programs in the Haskell programming language."
msgstr "支持使用 Haskell 编程语言开发程序。"

#: ../comps-f10.xml.in.h:161 ../comps-f11.xml.in.h:186
#: ../comps-f12.xml.in.h:197 ../comps-f13.xml.in.h:201
#: ../comps-f14.xml.in.h:209
msgid "Support for developing programs in the Perl programming language."
msgstr "支持使用 Perl 编程语言开发程序。"

#: ../comps-f10.xml.in.h:167 ../comps-f11.xml.in.h:194
#: ../comps-f12.xml.in.h:205 ../comps-f13.xml.in.h:209
#: ../comps-f14.xml.in.h:217
msgid "Tajik Support"
msgstr "塔吉克语支持"

#: ../comps-f10.xml.in.h:209 ../comps-f11.xml.in.h:240
#: ../comps-f12.xml.in.h:251 ../comps-f13.xml.in.h:258
#: ../comps-f14.xml.in.h:266
msgid "Uzbek Support"
msgstr "乌兹别克语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:6 ../comps-f12.xml.in.h:8 ../comps-f13.xml.in.h:8
#: ../comps-f14.xml.in.h:12
msgid "Amazigh Support"
msgstr "阿马齐格语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:13 ../comps-f12.xml.in.h:15 ../comps-f13.xml.in.h:15
#: ../comps-f14.xml.in.h:19
msgid "Azerbaijani Support"
msgstr "阿塞拜疆语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:27 ../comps-f12.xml.in.h:31 ../comps-f13.xml.in.h:31
#: ../comps-f14.xml.in.h:35
msgid "Chichewa Support"
msgstr "奇卡瓦语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:31 ../comps-f12.xml.in.h:35 ../comps-f13.xml.in.h:36
#: ../comps-f14.xml.in.h:40
msgid "Coptic Support"
msgstr "哥普特语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:37 ../comps-f12.xml.in.h:43 ../comps-f13.xml.in.h:44
#: ../comps-f14.xml.in.h:52 ../comps-el5.xml.in.h:10
msgid "Design and Simulation tools for hardware engineers"
msgstr "硬件引擎的设计和模拟工具"

#: ../comps-f11.xml.in.h:48 ../comps-f12.xml.in.h:55 ../comps-f13.xml.in.h:57
#: ../comps-f14.xml.in.h:65 ../comps-el5.xml.in.h:19
msgid "Electronic Lab"
msgstr "电子实验室"

#: ../comps-f11.xml.in.h:58 ../comps-f12.xml.in.h:65 ../comps-f13.xml.in.h:68
#: ../comps-f14.xml.in.h:76
msgid "Fijian Support"
msgstr "斐济语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:61 ../comps-f12.xml.in.h:68 ../comps-f13.xml.in.h:72
#: ../comps-f14.xml.in.h:80
msgid "Font design and packaging"
msgstr "字体设计及打包"

#: ../comps-f11.xml.in.h:65 ../comps-f12.xml.in.h:72 ../comps-f13.xml.in.h:76
#: ../comps-f14.xml.in.h:84
msgid "Frisian Support"
msgstr "夫里斯兰语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:66 ../comps-f12.xml.in.h:73 ../comps-f13.xml.in.h:77
#: ../comps-f14.xml.in.h:85
msgid "Friulian Support"
msgstr "佛里乌里语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:83 ../comps-f12.xml.in.h:90 ../comps-f13.xml.in.h:94
#: ../comps-f14.xml.in.h:102
msgid "Hiligaynon Support"
msgstr "希利盖农语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:96 ../comps-f12.xml.in.h:103
#: ../comps-f13.xml.in.h:107 ../comps-f14.xml.in.h:115
msgid "Interlingua Support"
msgstr "国际语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:109 ../comps-f12.xml.in.h:116
#: ../comps-f13.xml.in.h:119 ../comps-f14.xml.in.h:127
msgid "Kazakh Support"
msgstr "哈萨克语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:111 ../comps-f12.xml.in.h:118
#: ../comps-f13.xml.in.h:121 ../comps-f14.xml.in.h:129
msgid "Kinyarwanda Support"
msgstr "基尼亚卢旺达语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:118 ../comps-f12.xml.in.h:126
#: ../comps-f13.xml.in.h:129 ../comps-f14.xml.in.h:137
msgid "Latin Support"
msgstr "拉丁语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:126 ../comps-f12.xml.in.h:134
#: ../comps-f13.xml.in.h:137 ../comps-f14.xml.in.h:145
msgid "Luxembourgish Support"
msgstr "卢森堡语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:130 ../comps-f12.xml.in.h:139
#: ../comps-f13.xml.in.h:142 ../comps-f14.xml.in.h:150
msgid "Malagasy Support"
msgstr "马达加斯加语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:133 ../comps-f12.xml.in.h:142
#: ../comps-f13.xml.in.h:145 ../comps-f14.xml.in.h:153
msgid "Maltese Support"
msgstr "马尔他语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:134 ../comps-f12.xml.in.h:143
#: ../comps-f13.xml.in.h:146 ../comps-f14.xml.in.h:154
msgid "Manx Support"
msgstr "曼岛语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:137 ../comps-f12.xml.in.h:146
#: ../comps-f13.xml.in.h:149 ../comps-f14.xml.in.h:157
msgid "MinGW cross-compiler"
msgstr "MinGW 交叉编译器"

#: ../comps-f11.xml.in.h:146 ../comps-f12.xml.in.h:157
#: ../comps-f13.xml.in.h:160 ../comps-f14.xml.in.h:168
msgid "OCaml"
msgstr "OCaml"

#: ../comps-f11.xml.in.h:147 ../comps-f12.xml.in.h:158
#: ../comps-f13.xml.in.h:161 ../comps-f14.xml.in.h:169
msgid "Occitan Support"
msgstr "欧西坦语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:150 ../comps-f12.xml.in.h:161
#: ../comps-f13.xml.in.h:164 ../comps-f14.xml.in.h:172
msgid "Online Help and Documentation"
msgstr "在线帮助和文档"

#: ../comps-f11.xml.in.h:164 ../comps-f12.xml.in.h:175
#: ../comps-f13.xml.in.h:179 ../comps-f14.xml.in.h:187
msgid "Sanskrit Support"
msgstr "梵文支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:165 ../comps-f12.xml.in.h:176
#: ../comps-f13.xml.in.h:180 ../comps-f14.xml.in.h:188
msgid "Sardinian Support"
msgstr "萨丁尼亚语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:182 ../comps-f12.xml.in.h:193
#: ../comps-f13.xml.in.h:197 ../comps-f14.xml.in.h:205
msgid "Sugar Desktop Environment"
msgstr "Sugar 桌面环境"

#: ../comps-f11.xml.in.h:183 ../comps-f12.xml.in.h:194
#: ../comps-f13.xml.in.h:198 ../comps-f14.xml.in.h:206
msgid ""
"Support for cross-compiling programs to 32 bit Windows targets, testing "
"them, and building installers, all from within Fedora."
msgstr "Fedora 中包含支持对 32 位 Windows 目标的交叉编译程序，测试它们并构建安装程序。"

#: ../comps-f11.xml.in.h:187 ../comps-f12.xml.in.h:198
#: ../comps-f13.xml.in.h:202 ../comps-f14.xml.in.h:210
msgid ""
"Support for developing software using the Objective CAML programming "
"language and libraries."
msgstr "支持使用目标 CAML 编程语言和程序库开发软件。"

#: ../comps-f11.xml.in.h:189 ../comps-f12.xml.in.h:200
#: ../comps-f13.xml.in.h:204 ../comps-f14.xml.in.h:212
msgid "Swahili Support"
msgstr "史瓦希里语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:197 ../comps-f12.xml.in.h:208
#: ../comps-f13.xml.in.h:212 ../comps-f14.xml.in.h:220
msgid "Tetum Support"
msgstr "德顿语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:224 ../comps-f12.xml.in.h:235
#: ../comps-f13.xml.in.h:242 ../comps-f14.xml.in.h:250
msgid ""
"This group is a collection of tools used in the design, modification, "
"manipulation, and packaging of fonts."
msgstr "这个组群是设计、修改、操作和打包字体的工具合集。"

#: ../comps-f11.xml.in.h:236 ../comps-f12.xml.in.h:247
#: ../comps-f13.xml.in.h:254 ../comps-f14.xml.in.h:262
msgid "Turkmen Support"
msgstr "土库曼语支持"

#: ../comps-f11.xml.in.h:238 ../comps-f12.xml.in.h:249
#: ../comps-f13.xml.in.h:256 ../comps-f14.xml.in.h:264
msgid "Upper Sorbian Support"
msgstr "上索布语支持"

#: ../comps-f12.xml.in.h:2 ../comps-f13.xml.in.h:2 ../comps-f14.xml.in.h:3
msgid ""
"A set of packages that provide the Critical Path functionality for the GNOME "
"desktop"
msgstr "为 GNOME 桌面提供重要路径功能的一组软件包。"

#: ../comps-f12.xml.in.h:3 ../comps-f13.xml.in.h:3 ../comps-f14.xml.in.h:7
msgid ""
"A set of packages that provide the shared platform for Critical Path "
"functionality on all Fedora spins"
msgstr "在所有 Fedora spin 中为重要路径功能提供共享平台的一组软件包。"

#: ../comps-f12.xml.in.h:23 ../comps-f13.xml.in.h:23 ../comps-f14.xml.in.h:27
msgid "Books and Guides"
msgstr "书籍和指南"

#: ../comps-f12.xml.in.h:24 ../comps-f13.xml.in.h:24 ../comps-f14.xml.in.h:28
msgid "Books and Guides for Fedora users and developers"
msgstr "Fedora 用户和开发者使用的书籍和指南"

#: ../comps-f12.xml.in.h:37 ../comps-f13.xml.in.h:38 ../comps-f14.xml.in.h:43
msgid "Critical Path (Base)"
msgstr "重要路径（基本）"

#: ../comps-f12.xml.in.h:38 ../comps-f13.xml.in.h:39 ../comps-f14.xml.in.h:44
msgid "Critical Path (GNOME)"
msgstr "重要路径（GNOME）"

#: ../comps-f12.xml.in.h:50 ../comps-f13.xml.in.h:51 ../comps-f14.xml.in.h:59
msgid "Directory Server"
msgstr "目录服务器"

#: ../comps-f12.xml.in.h:88 ../comps-f13.xml.in.h:92 ../comps-f14.xml.in.h:100
msgid "Haskell"
msgstr "Haskell"

#: ../comps-f12.xml.in.h:123 ../comps-f13.xml.in.h:126
#: ../comps-f14.xml.in.h:134
msgid ""
"LXDE is a lightweight X11 desktop environment designed for computers with "
"low hardware specifications like netbooks, mobile devices or older computers."
msgstr "LXDE 是一个轻加权 X11 桌面环境，用于使用低硬件配置的计算机，比如上网本、移动设备或者旧的计算机。"

#: ../comps-f12.xml.in.h:136 ../comps-f13.xml.in.h:139
#: ../comps-f14.xml.in.h:147
msgid "Machine and user identity servers."
msgstr "机器和用户身份服务器。"

#: ../comps-f12.xml.in.h:147 ../comps-f13.xml.in.h:150
#: ../comps-f14.xml.in.h:158
msgid "Moblin Desktop Environment"
msgstr "Moblin 桌面环境"

#: ../comps-f12.xml.in.h:148
msgid "Moblin is a desktop environment for NetBook/NetTop/MID devices."
msgstr "Moblin 是用于上网本/上网机/MID 设备的桌面环境。"

#: ../comps-f13.xml.in.h:35 ../comps-f14.xml.in.h:39
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../comps-f13.xml.in.h:52 ../comps-f14.xml.in.h:60
msgid "Dogtag Certificate System"
msgstr "Dogtag 证书系统"

#: ../comps-f13.xml.in.h:60 ../comps-f14.xml.in.h:68
msgid "Enterprise-class open source Certificate Authority"
msgstr "企业级开源证书认证"

#: ../comps-f13.xml.in.h:69 ../comps-f14.xml.in.h:77
msgid "Filesystems"
msgstr "文件系统"

#: ../comps-f13.xml.in.h:114 ../comps-f14.xml.in.h:122
msgid "KDE Software Compilation"
msgstr "KDE 软件编译"

#: ../comps-f13.xml.in.h:151 ../comps-f14.xml.in.h:159
msgid "Moblin is a desktop environment for NetBook/NetTop devices."
msgstr "Moblin 是一个用于上网本/上网机设备的桌面环境。"

#: ../comps-f13.xml.in.h:165 ../comps-f14.xml.in.h:173
msgid "OpenOffice.org Development"
msgstr "OpenOffice.org 开发"

#: ../comps-f13.xml.in.h:213 ../comps-f14.xml.in.h:221
msgid "Text and other Free content."
msgstr "文本和其它免费内容。"

#: ../comps-f13.xml.in.h:216 ../comps-f14.xml.in.h:224
msgid ""
"The KDE SC includes the KDE Plasma Desktop, a highly-configurable graphical "
"user interface which includes a panel, desktop, system icons and desktop "
"widgets, and many powerful KDE applications."
msgstr "KDE SC 包含 KDE Plasma 桌面，包含控制面板、桌面、系统图标和桌面程序高配置图形用户界面，以及很多强大的 KDE 应用程序。"

#: ../comps-f13.xml.in.h:221 ../comps-f14.xml.in.h:229
msgid ""
"These packages are helpful when developing OpenOffice.org extensions or "
"macros."
msgstr "这些软件包在开发 OpenOffice.org 扩展或者宏时有帮助。"

#: ../comps-f14.xml.in.h:2
msgid "A set of applications that are considered critical path"
msgstr "被视为重要路径的一组应用程序"

#: ../comps-f14.xml.in.h:4
msgid ""
"A set of packages that provide the Critical Path functionality for the KDE "
"desktop"
msgstr "为 KDE 桌面提供重要路径功能的一组软件包"

#: ../comps-f14.xml.in.h:5
msgid ""
"A set of packages that provide the Critical Path functionality for the LXDE "
"desktop"
msgstr "为 LXDE 桌面提供重要路径功能的一组软件包"

#: ../comps-f14.xml.in.h:6
msgid ""
"A set of packages that provide the Critical Path functionality for the Xfce "
"desktop"
msgstr "为 Xfce 桌面提供重要路径功能的一组软件包"

#: ../comps-f14.xml.in.h:42
msgid "Critical Path (Applications)"
msgstr "重要路径（应用程序）"

#: ../comps-f14.xml.in.h:45
msgid "Critical Path (KDE)"
msgstr "重要路径（KDE）"

#: ../comps-f14.xml.in.h:46
msgid "Critical Path (LXDE)"
msgstr "重要路径（LXDE）"

#: ../comps-f14.xml.in.h:47
msgid "Critical Path (Xfce)"
msgstr "重要路径（Xfce）"

#: ../comps-el4.xml.in.h:3 ../comps-el5.xml.in.h:3
msgid "Applications for a variety of tasks"
msgstr "用于各种任务的应用程序"

#: ../comps-el4.xml.in.h:12 ../comps-el5.xml.in.h:15
msgid "Dialup Networking Support"
msgstr "拨号联网支持"

#: ../comps-el4.xml.in.h:22 ../comps-el5.xml.in.h:26
msgid ""
"GNOME is a powerful, graphical user interface which includes a panel, "
"desktop, system icons, and a graphical file manager."
msgstr "GNOME 是一个强大的图形用户界面，其中包括控制面板、桌面、系统图标和图形文件管理器。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:35 ../comps-el5.xml.in.h:38
msgid ""
"KDE is a powerful, graphical user interface which includes a panel, desktop, "
"system icons, and a graphical file manager."
msgstr "KDE 是一个强大的图形用户界面，其中包括控制面板、桌面、系统图标和图形文件管理器。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:44 ../comps-el5.xml.in.h:47
msgid ""
"Sometimes called text editors, these are programs that allow you to create "
"and edit files. These include Emacs and Vi."
msgstr "有时调用文本编辑器，这些程序允许您生成并编辑这些文件。包括 Emacs 和 Vi。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:50 ../comps-el5.xml.in.h:51
msgid "The XEmacs text editor."
msgstr "XEmacs 文本编辑器。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:54 ../comps-el5.xml.in.h:55
msgid ""
"These tools allow you to create documentation in the DocBook format and "
"convert them to HTML, PDF, Postscript, and text."
msgstr "这些工具允许您生成 DocBook 格式的文档，并转换成 HTML、PDF、Postscript 和文本格式。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:64 ../comps-el5.xml.in.h:65
msgid "This group is a collection of network servers for specific purposes"
msgstr "这个组群是用于特殊目的的网络服务器的集合。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:65 ../comps-el5.xml.in.h:66
msgid "This group is a collection of tools and resources of Arabic environments."
msgstr "这个组群是阿拉伯语环境工具和资源集合。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:67 ../comps-el5.xml.in.h:69
msgid "This group is a collection of tools and resources of Hebrew environments."
msgstr "这个组群是希伯来语环境工具和资源集合。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:68 ../comps-el5.xml.in.h:70
msgid "This group is a collection of tools and resources of Japanese environments."
msgstr "这个组群是日语环境工具和资源集合。"

#: ../comps-el4.xml.in.h:77 ../comps-el5.xml.in.h:80
msgid "XEmacs"
msgstr "XEmacs"

#: ../comps-el5.xml.in.h:68
msgid "This group is a collection of tools and resources of Czech environments."
msgstr "这个组群是捷克语环境工具和资源集合。"

